三萬蚊就分化到班後生仔

抵到爛啦
先製造裂縫
日後又有學生企出來時
就有一班學生幫政府反學生
用人民鬥人民
果然厲害

每年三萬，四年12萬

係妳蠢攪到財會jer,
一早幫糧油擋左第一波咪唔洗攪到個時機咁惡劣

你係咪入錯post啊

1000蚊已經得啦, 洗撚3萬咩

一早舖好

係
俾三蚊俾次等學生，招安

支那狗就行開d啦

分化

三萬蚊過夜都得啦！

垃圾港豬只要返工唔遲到（交通暢順）已經得

減免埋免入息貸款呀笨

三萬咁貴 ?
幾隻翻版 game 同 software 已經收買左成個連登咁滯啦
有冇人唔用 windows 用 linux ?

我們都是黃洋達！

港共最簡單就首次置業三成買樓

包保無人理你DQ定QQ

可惜沒有

咁兼容性同安全性係Windows高D

兼容性高？
安全性高？

1000已經PTGF啦

有咩咁出奇

老實政府想拉攏後生仔好易架咋

30歲以下每年派3千蚊協助生活費

邊個仲反政府

分化係你以為啫
根本大部分人都wfc

相反成堆五毛同共媒出嚟煽動

共產黨撚民眾真係有一手

最撚到咪樓主依啲人囉
根本冇人care噉淨